深水埗西九龍門外 1723

有航拍機 就算唔知邊度都好 各位都帶好口罩先唔該